T-ARA 11周年快樂

今日係T-ARA出道11周年，
希望T-ARA會再出新歌

係咪得返孝敏有coneback

智妍之前都有

佢哋一齊先係T-ARA，不過就算得番之前四個都好

Soyeon簽咗新公司
都可以有少少希望